(window["webpackJsonp"]=window["webpackJsonp"]||[]).push([[8],{"2bba":function(e,a,o){"use strict";o.r(a);var s=function(){var e=this,a=e.$createElement,o=e._self._c||a;return o("q-page",[o("div",{staticClass:"text-white m-banner-pages malleo-gradient row items-end"},[o("particles",{staticClass:"particles"}),o("div",{staticClass:"m-container"},[o("div",{staticClass:"row"},[o("h2",{staticClass:"text-grey-4 text-weight-bold q-my-sm m text-center"},[e._v("\n          Perguntas Frequentes\n        ")])])])],1),o("div",{staticClass:"m-container q-my-xl text-dark text-body1"},[o("div",{staticClass:"row"},[o("div",{staticClass:"col"},[o("q-list",e._l(e.questionList,(function(a,s){return o("q-expansion-item",{key:s,attrs:{group:"grupo","default-opened":a.opened,label:a.question,"header-class":"text-bold m-h5 q-py-md"}},[o("q-card",{staticClass:"transparent text-body2"},[o("q-card-section",[e._v("\n                "+e._s(a.answer)+" - "+e._s(s="oi")+"\n              ")])],1)],1)})),1)],1)])]),o("div",{staticClass:"text-white m-subbanner-container2"},[o("div",{staticClass:"m-container flex justify-center items-center",staticStyle:{"text-align":"center"}},[o("div",{staticClass:"text-h4 text-grey-2 q-pr-lg q-py-md"},[e._v("\n        Crie uma conta grátis e comece hoje!\n      ")]),o("div",{staticClass:"q-pa-md"},[o("q-btn",{staticClass:"text-weight-bold text-subtitle2 q-px-lg q-py-xs  malleo-button",attrs:{to:"/register",color:"primary","text-color":"grey-10",unelevated:"",rounded:"",label:"Comece agora !"}})],1)])])])},t=[],i=o("6a26");o("758b");const r=[{question:"Como acesso o sistema?",answer:"Basta ter internet e acessar o endereço www.malleobusiness.com.br/exchange e entrar com seus dados.",opened:!0},{question:"Consigo acessar pelo meu celular?",answer:"Sim, como qualquer website."},{question:"Qual o método de investimento do sistema?",answer:"O sistema realiza operações de compra e venda em criptoativos,previamente selecionados por um analista, para cada perfil de investimento. As operações são realizadas em função de algoritmos deanálise técnica, por meio de conexão via API."},{question:"Qual a diferença entre os planos de assinatura oferecidos?",answer:"Com exceção do plano de assinatura “Básico”, em que alguns recursos são limitados, como, por exemplo, a escolha do perfil de investimento, os outros planos possuem as mesmas funcionalidades e recursos. A diferença está somente no valor de assinatura cobrado, que é definido com base no valor total da carteira do cliente que será utilizado pelo sistema."},{question:"O que posso configurar no sistema?",answer:"É possível configurar, em qualquer momento, o perfil de investimento adotado, a quantidade da carteira (%) disponibilizada para o sistema trabalhar. Também é possível, mesmo que não recomendado, realizar a venda manual de um criptoativo comprado pelo sistema, bem como ligar e desligar a qualquer hora."},{question:"Como é cobrado o valor da assinatura?",answer:"Por meio de cartão de crédito cadastrado no sistema, no início de cada mês."},{question:"Como é cobrado o valor da assinatura?",answer:"Cartão de crédito de todas as bandeiras."},{question:"Posso continuar operando manualmente?",answer:"Sim. Mensalmente, aparecerá no seu dashboard os criptoativos que estarão sendo operados pelo sistema. Preferencialmente, opte por realizar operações manuais em outros criptoativos, para não afetar no resultado mensal projetado pela Malleo. Você poderá operar manualmente diretamente em sua exchange ou respectivo app."},{question:"Existe alguma taxa de corretagem?",answer:"Nenhuma taxa de corretagem é cobrada pelo sistema Malleo, apenas a taxa da própria Exchange emque é feita a operação, nesse caso, cada uma possui a sua. Contudo, os resultados anteriormente apresentados são líquidos, ou seja, já descontam a taxa da exchange."},{question:"Posso configurar os algoritmos?",answer:"Não, os algoritmos foram desenvolvidos com base em análise técnica, sem qualquer fator humano envolvido e são atualizados mensalmente."},{question:"Posso escolher em quais criptoativos o sistema irá operar?",answer:"Não, o cliente escolhe somente qual o perfil de investimento desejado (conservador, moderado ouarrojado). Com base nisso, são elaboradas carteiras recomendadas pelo analista da Malleo, onde são definidos quais criptoativos serão operados pelo sistema. As carteiras recomendadas também são atualizadas mensalmente."},{question:"Preciso configurar ou realizar algum procedimento periodicamente?",answer:"Não, o sistema necessita ser configurado apenas no momento do cadastro conforme preferências do cliente. Mas é possível alterar as configurações a qualquer momento."},{question:"Se o mercado de criptoativos tende a seguir os movimentos do Bitcoin, não é mais vantajoso eu simplesmente comprar e guardar Bitcoins na minha carteira?",answer:"Não, pois o sistema Malleo, independente do perfil de investimento escolhido, sempre apresentou resultados superiores ao Bitcoin. Em momentos de alta operam-se criptoativos mais voláteis paraalcançar valorização da carteira maior que a do Bitcoin. Em momentos de baixa, os algoritmos estão configurados para operar em situações de pullback."},{question:"Existe a possibilidade de perder dinheiro?",answer:"Expondo-se ao mercado de renda variável sempre existe essa possibilidade, ainda mais em mercadosde maior volatilidade, como o de criptoativos. Contudo, o sistema Malleo vem sendo desenvolvido amais de três anos. Neste tempo, foi configurado para trabalhar em situações tanto de alta como debaixa. O sistema sempre obteve um desempenho igual ou melhor ao Bitcoin, com isso, no curto prazo existe sim a possibilidade de resultados negativos, entretanto no longo prazo os resultados sempre sempre positivos."},{question:"O número de operações é limitado?",answer:"As operações feitas pelo sistema Malleo são ilimitadas em qualquer plano de assinatura. O único fatorlimitante é o valor da carteira disponibilizado para o sistema trabalhar."},{question:"Minha carteira teve grande valorização e não alterei a faixa de assinatura, a cobrança seráfeita automaticamente?",answer:"Não, não será cobrado nada que não tenha sido autorizado pelo cliente. Nesse caso, no dia em queocorrer a alteração da faixa de assinatura o cliente será informado por e-mail da situação e serásolicitado que autorize o sistema a alterar a cobrança. Até que isso seja confirmado, o sistema Malleopermanecerá trabalhando como se estivesse na faixa de assinatura anterior, limitado ao valor máximoda respectiva faixa."},{question:"Posso permanecer em uma faixa de assinatura inferior ao respectivo valor da minhacarteira?",answer:"Claro, pode-se escolher livremente qualquer faixa de assinatura. Contudo, o sistema irá trabalharsomente com o valor máximo, de carteira, da respectiva faixa de assinatura."},{question:"Posso cancelar a assinatura a qualquer momento?",answer:"Caso o cliente seja optante pela cobrança mensal, sim. Entretanto caso o cliente seja optante pelacobrança anual os valores em aberto serão cobrados da mesma forma."},{question:"Como cancelar a assinatura?",answer:"Entre em contato com a equipe Malleo."}];var n={name:"Faq",components:{Particles:i["a"]},data(){return{slide:"first",teste:!1,questionList:r}}},d=n,l=o("2877"),m=o("9989"),c=o("1c1c"),u=o("3b73"),p=o("f09f"),v=o("a370"),b=o("9c40"),q=o("eebe"),f=o.n(q),g=Object(l["a"])(d,s,t,!1,null,"5f725875",null);a["default"]=g.exports;f()(g,"components",{QPage:m["a"],QList:c["a"],QExpansionItem:u["a"],QCard:p["a"],QCardSection:v["a"],QBtn:b["a"]})},"6a26":function(e,a,o){"use strict";var s=function(){var e=this,a=e.$createElement,o=e._self._c||a;return o("div",{attrs:{id:"particles-js"}})},t=[],i=(o("572f"),{name:"ParticlesJS",data(){return{}},mounted(){this.initParticles()},methods:{initParticles(){window.particlesJS("particles-js",{particles:{number:{value:70,density:{enable:!0,value_area:800}},color:{value:"#dedede"},shape:{type:"circle",stroke:{width:0,color:"#ffffff"},polygon:{nb_sides:5},image:{src:"img/github.svg",width:100,height:100}},opacity:{value:.5,random:!1,anim:{enable:!1,speed:1,opacity_min:.1,sync:!1}},size:{value:3,random:!0,anim:{enable:!1,speed:40,size_min:.1,sync:!1}},line_linked:{enable:!0,distance:120,color:"#dedede",opacity:.4,width:1},move:{enable:!0,speed:7,direction:"none",random:!0,straight:!1,out_mode:"out",bounce:!1,attract:{enable:!1,rotateX:600,rotateY:1200}}},interactivity:{detect_on:"canvas",events:{onhover:{enable:!0,mode:"grab"},onclick:{enable:!0,mode:"push"},resize:!0},modes:{grab:{distance:200,line_linked:{opacity:1}},bubble:{distance:400,size:40,duration:2,opacity:8,speed:3},repulse:{distance:200,duration:.4},push:{particles_nb:4},remove:{particles_nb:2}}},retina_detect:!0})}}}),r=i,n=o("2877"),d=Object(n["a"])(r,s,t,!1,null,null,null);a["a"]=d.exports}}]);